\section{Retroazione e stabilità}

\subsection{Effetti della retroazione negativa}
\begin{enumerate}[1]
    \item aumento banda passante
    \item risuzione guadagno
    \item aumento della linearità(meno distorsione)
\end{enumerate}

